178行出街都好自卑

通街都18x
各位巴打幾高

高過我
矮過我

高過你

179， 唔覺得自己矮

樓主打開藍球？

178夠玩啦傻的嗎

180

185 都唔覺特別高

而家d中學雞好多都高過以前
香港平均身高180不是夢

同意 178覺得自己好矮

耐唔耐有玩吓但無打開

高得黎 毒撚樣都冇用

178
唔算矮既
比上不足比下有餘咁囉

181都成日覺得好多人高過自己

exact7ly

168

認真，我187

一樣高 叫我比咩你好

153 覺得夠用

我185 覺得夠了

183

屌你老尾日日高度po

其實180係最好架啦 再高就唔好睇